今晚食炸雞

呢排成日食🤤🤤🤤

幾時肥死

喉嚨痛了

Where's this?

翼B終於蒲頭

好多日冇見翼b開po

係你帶我去食嫁喎😏扮野

😤😤

Wts🙈

呢度咁多5p無心機開post😪

掛住我？

淺草炸雞🤤🤤

超好味🤤🤤🤤諗住揾次偷偷地瞞住男朋友食20件嗰個餐🤤

$?

加埋雞翼同可樂118

有米

窮

肥過欣宜

我唔係弘b...

屌
好想食呀

係台灣食啦

今晚等我挑戰20件

呢種級數既應該5、60蚊港紙就有
係我唔識搵姐

翼翼 where did u go